痾屎爽過打飛機

冇錯 我又係朗豪坊

好臭

忍尿忍到忍無可忍，廁所又有人用緊，然後隊條賓周出窗，高空屙水屙落街先最爽有種死過返生的感覺

dude you little bit gay

柯爛屎就唔同講法

點解會開喺感情台？

對嚿屎有感情

岩岩屙完

join

屙緊屎個陣打飛機呢

今晚郁你夜唔夜呀
楂車經己摸大脾
叫雞梗係好過打飛機
wo~wo~love you more than i can say
一百二十六個四
一百二十六個四

搞肚痛

臭屎豬

真係好臭 屙完爽晒